唔好放棄！

經過九龍灣見到有手足set緊RB
有幫手㗎 有人出㗎
我信各區都會有

和理非想救理大?
不妨睇一睇